啱啱諗明白咗啲好重要嘅野

有機會再同大家分享

ok

未聽已經哭𠹌咗

同我分享左先..?

唔係唔得但驚呢到其他人會偷睇..

同百佳妹發展成點

樓豬諗通左自己係on9仔？